郵局繁忙時間的定義

R哂頭

得一個鐘唔繁忙。

個個鐘會唔會係放飯

頭盔戰術， 話定你知我地好撚忙

即係由佢一開到收工都咁忙

有啲區朝早比較多人就真嘅